我個秘書今日無返工

無人提我飲水

忍水

你不如話你秘書無返工今日你無得屌西